(淘寶波衫)有無人知以前既'球衫堂'宜家去左邊度？

omg..... 估唔到真係有巴打知道。
感激！！！btw個名好柒

算啦宜家咪淘泰版，近呢一兩季開始無以前咁高質

搵唔到

係 不過佢有啲擺出黎既款係無哂同埋有啲冷門啲既無擺出黎 佢有個相簿可以問佢拎 建議巴打問左老細有無你要嗰款先買

都係買黎粗著踢下波姐
不過質素差左又唔覺喎 總會搵到瑕疵

search第一個就係啦喎清

轉左search舖頭未？
唔係search貨

巴打有冇買到 質素如何？